教你如何合法交稅/差餉/水費交到政府蝕錢(pps自動繳費)

合法交稅, 點交到政府蝕錢個原理, 唔講, 自己睇

其實我一睇到個post, 第一個想法係
逐下逐下咁交, 交死人咩, d人實話咁多人比班魔警打到骨折, 又強姦, 你做小小野都唔得?
講就天下無敵, 但實際好多人嫌煩, 唔去做

所以自動繳費先可以令多人做, 因為唔洗特登浪費時間攪, 無成交, 大家實願意做
最後仲要交多幾元, 等佢退稅比你(人手, 行政費都蝕比你)
呢個post教埋大家點自動交錢, 唔洗煩到大家, 自動攪, 大家無理由唔做啦

自動交, 唔洗人手逐下禁, 大家一定要幫手交到正苦蝕錢!

1020 到時見!

等我為大家回憶下決定1020去定唔去[2]

推

Push